有無人覺得d人對尼馬over 左

插下水姐 係就係肉酸架啦 不過啲人吹到尼馬二線真係over 左 美斯牙斯之後唔係佢 我都真係諗唔到有邊個頂到佢個位

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 高登加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

緊係啦 呢啲係連登 有邊個唔比人插
可惜點插都好 本人都唔會聽到

其實佢踢世界盃果陣真係好勁 好多精彩過人
對比利時過完人仲SET個靚波俾古天奴 但佢敗家

成場都禁住黎打 全攻型球隊 不過係唔入lo

好欣賞佢D腳法 擺明扭鳩你 而家仲咁有森巴味嘅球員冇乜嫁啦
當然 佢D球品就無謂講

贏到冠軍就無人講架啦

做乜有痴線佬係咁負評? 卡雲尼?

尼馬就不嬲比連登仔屌開...
反而麥巴比之前都無乜野...
對完比利時.. 話佢插水+拖時間

決賽即刻要咒佢比人剷斷腳

世界盃勁到 平時又揀波踢又hea

佢認真，肯傳波就勁𨶙到仆街
一個引2,3個，走位又好
突破更加唔洗講
不過得閒先認真一次
平時當正自己係足球界Justin Bieber

體育競技不留都係有能者居之
理得佢幾肉酸無品 交到貨有料咪得lo
連登仔成日話韓狗dirty 又唔見屌柒son仔
咁人地勁阿嘛 係有料阿嘛

佢隨時破埋比利入球紀錄